\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{1 августа, утро/1 августа, день } \\ \textsf{решение/разбор задач}}

\fancyhead[C]{\textsf{8-2}}


\fancyhead[R]{\textsf{П.А. Кукуй, М.Д. Сапова /М.Д. Сапова, О.В. Шустова}  \\ \textsf{разное}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\setcounter{notask}{1}


\task{Какой минимальный путь за время $t$ может пройти тело, движущееся с постоянным ускорением $a$}

\task{В люстре 6 одинаковых лампочек. Она управляется двумя выключателями, имеющими два положения --- ''включено'' и ''выключено''. От коробки с выключателями к люстре 	идут три провода. Лампочки в люстре либо:
	\begin{itemize}
	\item все не горят;
	\item все горят не в полный накал;
	\item три лампочки не горят, а три горят в полный накал.
	\end{itemize}
Нарисуйте возможные схемы электрической цепи.}

\task{Шарик отпускают с высоты $H$ над уровнем земли. Сколько раз он побывает на высоте $H/3$, если после каждого удара о землю теряется $20\%$ энергии.}

\task{Тело массы $m$ движется по окружности со скоростью $v$. Найдите модуль изменения импульса за 1/4 периода. }

\taskpic{В каких точках комнаты должен находиться человек, чтобы он мог видеть в зеркале весь экран телевизора $AB$ (см. рисунок)? Дайте графическое решение.}{\includegraphics[width=3cm]{parts/8/days/pics/1problems12_h.jpg}}


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: